成日去轉車站轉車嘅屯門L同我入黎!

贊唔贊成兩邊整番個小食亭

正皮=贊成
負皮=把撚

好似唔錯咁喎

整番個增值機好過
成日俾狗巴食夾棍

依樣野係真 負錢既話又要比多10幾蚊

好提議

非繁一定蝕到仆街 慘過運動場果啲

個廁所就要搞搞佢

買個忌廉賓都好啦

都咁耐都唔整一部增值機真係on9

司馬昭之心

噏

唔會

小食亭有得增值咪得囉

返屯門果邊整個廁所先啦

行落去咪有

你唔講真係唔知

臭撚到仆街

每次收工都係office屙完先上車 屯公果個狗也不屌

自始我就月頭增足成個月車錢值

支持起小食亭加有增值服務

增值機真係好需要！
btw而家轉車既話好似負左錢都拍到

咁少屯門轉車撚

有用咩 係屯公塞到急

起一個可以增值嘅小食亭先係最全面

其實唔使扣錢嘅轉車車程 負錢都嘟到
你話出九龍轉長途線就... 用自動增值啦

大欖隧道轉車站有七仔

之前去信過運輸署建議整增值機
但個回覆話睇唔到有需要

大欖隧道轉車站有7仔添

都幾肯定屯門轉車站人流繁忙過大欖

一丘之駱

實賺，點解七仔OK 唔整

佢老婆晚晚都係咁覆佢

負錢不嬲都DO到, 樓上一直以為負錢DO唔到走去比CASH?

舉個例 碼頭搭59m要8.4 轉車站263要14.8
呢度補返6.4 你唔夠錢就拍唔到 硬食14.8
可能依家改咗 大半年無試過唔夠錢

唔識就唔好衝出嚟質疑人

推撚到佢起7 11

不如諗下點改善上落客時間 每次埋站都等勁耐 係咪有需要咁多條線入站

頂你, 一陣d人拎住d咖哩魚旦上車食
成車一陣味......

屌你淨係你搭條線先比埋站好冇？

巴士上面唔比食野, 呢個係公德心問題, 同主題冇關

屌你 你自己數下去市中心有幾多條線

乜你地咁鍾意食塵

仲要去碼頭個d隊永遠最多人排 去市中心個d得幾個人等 仲要塞住後面d車上落 跟本去市中心個d就唔使入站

架架去市中心都係同一位地方做起點咩

人地搭市中心架車去轉車站轉去碼頭又唔得? 你就乜都得

收工時候返屯門果邊個夕陽好靚

咁又係